[Kurul üyeleri](introduction/dxpcore) blok zincirine ait ücretler, blok süreleri  ve diğer bir çok şey gibi dinamik parametrelerin değiştirilmesini teklif edebilirler. DxpChain'in nasıl işlediğine dair derin bilgi gerektiren büyük bir sorumluluk pozisyonudur.